彈app彈得好勁

有冇巴打都係一樣勁彈app
希望快d改善

不過彈app重開幾次都係比高登快

我呀 岩岩都開左post
iOS 8.4?

8.2,回/開post就彈
無一次唔彈

完全冇事喎我

10.1 無事

仲用得好順

iOS 10 so far 無乜問題

iOS 10 用左半個鐘暫時都未彈過

9表示正常使用

ipad狂彈
iphone無事

9.3.5冇事

IOS 10.1 表示無問題
sent from iPhone7

係咪ios8先彈
利申ios10冇問題

Ios8.3 一留言就彈app

10.1.1 正常使用中

9.3.2好順

same

我8.3, 淨睇一流, 回post即死

10.2 好正常

Ios10無事

彈過一次

Ipad pro +iphone SE iOS 10.1.1 非常順

9.3.3會彈

我都係！
兩邊都係 iOS 10

Ios10 冇彈過